今日坐港鐵入左入去彩虹站2號月台 車長叫我地去其他月台轉車

有無ching今都遇到同一件事
同埋彩虹站係咪真係有鬼？

哇 好撚驚